原來三國司馬氏有後人，喺21世紀踢緊英超！

Ken Sema 司馬健

Benzema
司馬賓

三國宿敵轉世英超再鬥法

nigga